Unsubscribe 左Uncle Roger未？

Uncle Roger為左辱華喺微博同14億人道歉
你唔係仲訂閱佢呀話？

大J新片，睇下啲留言

根本無follow過
都唔知有乜咁好笑

Follow strictlydupling

開頭覺得佢啲香港accent同炒egg fried rice串過馬L既態度好笑

笑點低嘅朋友狂笑，我就睇到勁尷尬

無follow過 咁撚on9

冇sub 過

Who.jpg

講黎講去都係果幾個笑話

呢D叫memes

+1

係，亞洲人先識笑